好想做矯視矯視

近視500 475 右邊眼好易耐左痛
兩隻眼都係100散光
好想做但係成日聽人講又青光又反彈
見SMILE微笑激光好似幾好
但係有好多YOUTUBER介紹
越多youtuber拍完片 就越覺得HARD SELL
唔對路咁 有無人做過任何矯視可以SHARE下

點解又唔做？做左檢查唔係都決定左做架咩？

陰公 咩原因，太高度數？你想做邊隻

上星期做完 係香激
一隻眼清晒 另一隻好明顯仲有近視同散
唔知有冇得做增進手術 因為聽講好多醫生做完就話知你死..
搭單問有冇一個標準先介定你有冇得做增進手術 好sad而家

18歲果時做左。而家24歲，咩事都無，好正常。
間野好似叫嘉賓激光（位於佐敦）

去左旺角惠豐嗰間做左Smile Lasik

到而家半年左右咩事都無

準備好就考紀律部隊，唔係警察

係邊隻激光

咁仲洗唔洗戴眼鏡 回水啦

啲人話唔會眼乾 又話復原得好快 你情況點 有無怕光

Smile 比一般 lasik 嘅更加微創，較為安全。
但矯視就一定有風險，一般都係眼乾、夜晚見眩光、反彈。少於百分一嘅嚴重case 見過有人發炎、角膜變型 (ectasia)等等。

做唔做都要睇番評估，不過通常醫生都叫你做，有生意唔做咩⋯

利申：本身做眼科

做生意包發達?
人地寫明有風險同唔係絕對保證
你都係唔好去做啦 一陣盲鳩左就死

去養和有保證D 不過得LASIK
近排好似有晶體矯視 白內障做法咁做好似仲好

大前日做左

保證都無 好似有咼大佬。。。。

係咪唔做好過做 配眼鏡 視光師 個d 十個有十個都係戴眼鏡

做smile?

我返工係舞台，見光就走唔甩。我做完第二日已經返工。唔覺有怕光問題但見強光有啲影就真嘅。

一個月左右已經無問題，係做左一兩個月嘅時候，結果唔夠瞓，左眼會有少少痛

係呀，不過對眼仲係有少少乾

做呢個會好D

如果做完真係唔好彩中招，工都無埋你會唔會博先
同埋你做個行，唔戴眼鏡做LASIK 同個客解釋都怪喇

平心而論：做LASIK 咪當做整容

係咪眼科醫生都唔recommend

洗唔洗帶黑超

都係同一個問題，同一個答案

聽日講可以拎返出黎 好耐之前睇過

做左五年了。。得返兩成。。

戴唔戴得colour con 以後

唔駛 不過做完後2個鐘痛到眼都唔想打開
訓一覺好既算

原本矯視就有一定風險
好多人話做眼科/視光自己都唔做
大佬呀 問題係點解做呢行就一定要做矯視先
仲有唔做都無問題既時候 點解要去做
佢地又唔使去考紀律部隊果D 佢地本行已經戴唔戴眼鏡都係咁做
點解仲要去做D有風險既野
一句講晒 驚就唔好做 做就唔好驚

如果係做LASIK等舊式既矯視，因為眼個curve轉得多 同眼乾多左，唔係咁易有岩既con 配到

做LASIK 定笑好

唔知，我從來都無戴過con

無錯，點解大人先俾做就係當你可以自己去衡量風險

Smile

點解養和無Smile架
我係驚術後護理問題
我份人基本上好多眼屎 同眼捷毛成日甩 痴眼球

smile低風險，較安全
lasik較準確（不過後遺症比較大，康復時間較長，等等）
自己衡量啦

無買到部機囉

咁撚有錢都唔更新有D機
定會唔會係無做SMILE呢方面既醫生

養和掛單多
唔急既等下囉

做smile Lasik 個醫生都戴眼鏡

不過講真，人地讀嗰科啫，唔講男嘅唔可以做婦科咩？

D醫生上晒岸 洗鬼貪一時方便唔戴眼鏡咩

佢地無做既需要 自然唔使

我有親友做完 十年左右就又會開始近視返

不過有冇人可以答我 人工淚液係咪可以無限滴

人工淚液我諗同生理鹽水相近 所以應該可以無限滴
唔係點解會洗眼水既出現呢

lm

本身得兩成定反彈

如果係傳統個隻無得再做 好浪費錢

方便同上岸係兩回事 只係做女人更煩

我睇過片 係咪會望到佢係咁撩

其實除番開呢10年都輕鬆左唔少 最少唔使戴眼鏡
其實每年除番唔貴

一直只戴眼鏡？

我都係呢間做 已經做左兩年
做完之後仲有五次覆診唔使錢
暫時都冇反彈 不過我自己就會keep住滴眼藥水
怕眼乾流眼水

本身係咪出去配都得幾種curve?

Smile 係新技術d

如果真係唔適合就唔好勉強
始終都係自己隻眼 做左如果之後真係有後遺症
睇唔到野個陣先黎後悔咩
醫生都唔會想賺錢就要你做啦

你幾多度

同意 不過係怕反彈 無得再做

1年前起養和做左lasik，暫時效果都唔錯，同埋真係方便左好多

好似500度近視 250度散光
因為出街 去旅行 游水唔帶眼鏡睇唔到野
又唔可能成日帶con
所以決定去做

我男嘅做咩要用con
況且我覺得自己戴眼鏡好睇啲

咁點解又要做既

不能同意太多

反彈左 試下去養和問下 晶體式會唔會有用
你諗你而家係面層磨左 可能晶體入眼果個會有用

想考紀律部隊囉

游水真係食晒屎
有女都無得目及
買果D有度數既 又唔夠大 搞到岩岩好CAP住眼球好痛苦又易入水
買大D 可以完全CAP住隻眼框既 又無度數

其實我一直係度諗 準備好差唔多報埋消防先去做好
定做左先再操到等有得報
驚報都未報就反彈度數就真係食屎

我做左就半年無事，去左一次考過左視力測試，喺去到雙槓收皮

又請人了 有無申請

諗緊
原本想準備好啲7月停工10月先去

再等多8個月就年尾了

係呀

不含防腐劑和藥效，就可以無限滴

簡單啲講，女人買bra 都有分cup ,咁啲公司咪整ABCDEFG 出嚟，但依家做LASIK等於你個胸cut 平左，點買好

仲有呀，你地做完係無近視無散光，但係都會有老花架 所以唔係一世唔洗戴眼鏡架

將來既事有將來既科技架啦 都唔擔心得咁多

老花人到中年開始有 無所謂啦

做咗smile都快1年 原來我500幾度加200散光 做完回復有成9成

買大d 隻con？ 未聽過

乜唔係唔可以有紋身咋咩

好得人驚

你指有一成反彈？

大眼仔係港女恩物

心
劉德華晨撚早做撚左啦

可唔可以唔好亂吹

激光矯視手術後是可以配戴隱形眼鏡的。不過，矯視者術後需要完全康復後才可配戴。另外，矯視者驗配隱形眼鏡時，必須由專業視光師檢查適合的孤度以確保眼睛健康。

SMILE啲啲新野出左無幾年 佢話安全你就信 如果個後遺症係20年之後先出現呢？ 佢既問題未浮現唔代表佢無。再者假設 一萬人做會有一個出現大問題都算好安全。但你可以肯定自己唔係果1個咩。

如果唔係去考黑警 戴con咪得囉 搞咁多把燃咩。

覺得你最公道 警察整黎做乜

不要再說了

係視力回復到9成

睇你點睇啦 我唔怕 覺得幾過癮
不過個醫生話有人驚到係咁想合埋隻眼 要中止手術

留名

你見過有人做完LASIK 後戴所有軟con 都緊到除唔到未？

非主力眼做剩近視呀睇內文喇

有無話邊間做smile手勢好啲? 想做 但淆淆地

Wann know too